廢青出路一問 求意見

自己讀完中五就冇讀
hea左兩年做下parttime過生活
今日見完新工 發覺自己係零
終於知醒要諗下自己將來
如果想讀建造業 應該讀邊樣？
同埋讀幾耐 邊做野邊讀都得？
求各位巴絲比意見
利申 今年廿一

嚟緊我會先學好啲英文
原來英文都唔識多隻既感覺係咁難受

不如認真答你?

你想做乜先

自己冇學歷
眼見身邊既人搵黎搵去都係萬零蚊
不如辛苦啲試下做建造業
不過對而行一啲都唔熟所以想請教下

新好後悔冇讀好書

你可以搵左錢先
再進修

男仔冇學歷 但有口才有腦 加小小人脈 做地產
如果咩都冇 做裝修 地盤未嘗不可 都叫搵到 係辛苦啲 但鬼叫你冇學歷
你想讀書定搵錢多 做地盤唔洗讀啦
你想讀建築係做建築師果啲？？

睇錯 建造業 但建造業點建要讀 for升職？

你係咪我呀哥
讀到中五冇讀+1
做左一年part time/fulltime過生活
準備見新工
計畫緊未來
即將20歳

其實上網見請學徒個啲學唔學到野
我諗緊去讀建造業好定直接做學徒
兩者又有咩分別？

我諗唔係 因為我即將二十一

我想搵啲錢 但係鬼叫自己冇學歷
所以想辛苦啲做地盤 學一技旁身 諗緊學乜

情況8成似

希望你呀哥同我都計劃到未來啦

唔撚係 我話你做得我大佬

我咁都可以Gag錯左
一齊加油啦

即係比你簡你會讀一年毅進好過走去讀建造業？

另外我今年十一月先廿一歲 咁樣報唔報到毅進？

點解唔學下駁水喉?其實家下駁水喉都幾有前途，認真
我有時間都想學下，但真係無無時間